[鴨免入黎] 連登個背景可唔可以唔好剩係得黑白

黑底白字 / 白底黑字
望得耐都睇得辛苦

一早有自訂背景啦弱智